美股認真討論區 CXV

開定...繼續討論...

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

加埋出面走資巴打post

Tsla 掃佢老味

GILD做乜撚野

暴巴呢幾日開左幾多個post

跌啦屌

想問下大定美股option用邊問買

家

爆post快到

買啦即管買啦TSLA
跌死唔好話I told u before

2日1post，應該破左前年白粉股紀錄

證明左tsla夠癲 遲下爆起上黎都

又話跌

新手留名

tesla 7號$ 1000 call
上呀

Plane skids off runway in Sabiha Gokcen International airport in Istanbul; unknown if there are victims

lm

可口可樂揸唔揸得過？

升未

乜而家美股討論區咁快爆POST

LM
MSFT要生性啊

TSLA呢排hit嘛

都話左係TSLA討論區II架啦

唔通TSLA咁就DROP完?

當年tlry 都唔係好多巴打食到糊
但好多百幾二百蚊苦主

300蚊苦主

GOOG 真係唔生性

QCOM 收市後發表財報

屌隻lk比佢震走左 係最低位走左

下...點解突然轉升既

妖股係咁賭錢

我冇望佢一陣咋喎 明明頭先35蚊...

隻野咁癲都put 暴巴有料

咩妖股
睇$60

咁勁

其實可唔可以視佢為返上升軌 買得

大家要賺多d

G chi

中概股除左大野全部都係莊股，唔使問點解會升

長揸

吊 第一次買option 係900買左張遠put 原來越近升幅越大 賺少好多

等機會再入過

tesla好似冰封咗咁

學多d再落場玩option啦好心，認真

CLS 咁快爆post

睇似電腦trade瘋狂對盤
食差價，愈縮愈實

跌15%應該挾爆晒今日d好倉

買張近又唔到價，試下時間值傷害你又會喊

美國人食緊宵夜

是旦爆一邊

悶咗d

LK排35蚊去訓覺, 諗唔諗得過...

想問下牛牛係咪有得買美股option?

3m已經靜靜雞回返

啲call跌價跌到

大盤升到咁, 但蘋果同MSFT跌到咁 好撚慘

原本 set咗 184個 價位放哂d call, 但見到新聞話佢同其他公司研究發展5g, 一改個價，等咗陣就無咗4蚊平哂倉

唔好玩呢隻莊家股
盤數差同假 再加疫情影響
佢只係靠拉先升
聽日隨時跌7%

睇升同跌都咪玩

開市前想入3m lc 點知開市一陣就升兩蚊 個lc價已經拉高哂

突然靜左好多

今晚 S&P 升得多過 Nasdaq??
TSLA 經歷連續兩日史上最大成交量 exhaustive jump，應該係散貨格，睇下會唔會去番 550

明星大跌 梗係靜啦
半導體

IBM 近排好強 有無手足買入咗？

大家點睇spce?

tsla升個時lp升，跌個時lp跌
IV影響好大

你望咗盤數同佢總部喺邊，你個心自然有答案

見到個倉全紅就扑暈左自己無再睇

呢個價位想入

157沽左

Dow j 升300幾但我個倉點解有幾隻都紅緊

其實點解升咁多？求指點

咁啱嘅

我都唔知

Ricky1314

係咪買咗ma msft tsla 呢幾隻

等我得閒睇下IBM先好似幾好，想儲下

tesla 5張lp就黎入價內值

Tsla free fall

900蚊入個啲咩感覺

大調整， 長遠都睇好。 有d似2382 盤路咁。

盤後900沽咗少少Tesla 估唔到今日跌咁多

m$ ma v 我都有

睇埋個earning report覺得其實最多值400幾蚊到
除非推出左咩新突破 如果唔係700幾蚊真係太高

大家都靜了

Tsla 返緊地球

預佢500 應該有支持，始終佢電池同電車方面深入民心，獨特性強，投資者會比較高premium 接。

好彩770走哂再搵位入先

V $200特價

我預佢業績後個價
佢業績未出前都唔止500啦出左好業績仲點會低過之前

賭場日子已過 一切回復正常

Tesla 大特價

爆到上900幾要落到500先有支持咁恐怖

夾完淡倉 夾好倉係莊家一向做法。 可以參考2382 ,或823 圖。

去哂BA避險

當然lp 咗會有bias,都未必睇500 ，除時都會獲利平倉。
tesla d車我都覺得幾靚

[url]900入TESLA 諗緊走唔走等STRONG HOLD[/url]

師兄真心好強 ，你講多d

400點計？

好多的士向緊ifc方向去緊

夾完好倉 差唔多夾爆淡倉
兩邊都夾撚死
呢兩日d call比人賺太多

鳩估咋通常同行業/Rival一隻跌 一隻就會升

推曬啲value 股
Unh txn同堆藥股勁牛
印象中呢幾年除左好績外
都幾少見呢堆野carry大市

收到長知識

換ceo?

屌你Ba 到底係320呢個閪口磨咗幾耐

由300蚊睇到佢落180蚊再上到900幾
我記得應該18年尾300蚊個陣其實啲人已經叫高到仆街 跟著俾華爾街班撚樣係咁吹話佢間野有幾唔掂幾唔掂 俾人沽到落去180蚊 再睇翻佢近個季earning report 同前個一年個份無咩太大變化 所以根本其實佢咩都未做好就已經俾人吹到咁高我純粹覺得唔值姐

利申：500蚊走曬有啲後悔 但寧願錯過都唔博了 睇埋之後個季再講

差唔多

Unh持有者 半年前earning report 已經270蚊 而家都仲未300 買tqqq好過屌佢老母

-$170.....好彩心血少唔敢高位接

終於望子成才

DOW 升400點
佢可以跌1.5%特價

係咪新手唔知美女好鍾意偷步炒上

有幾恐怖，一個星期500炒到900，又唔恐怖？

Ifc多人得濟轉咗icc

如果一間公司真係好好，唔駛驚，升足10年20年慢慢買，依家咁短升1倍有玩過tlry bynd既巴打就會明班wallstreet旦散係咩招數

琴日就算訓左冇睇到尾市 咁樣大成交跌一百都唔alert 就幫你唔到..

藥廠，中介同醫保都成日比人搞
JNJ比人搞左幾年 賠左唔知幾多十億都未搞掂
來緊大選班政客都唔知又想搞咩法案
真係怕左佢地
之前入過abbv cvs同unh 彈左小小都走曬
成個醫療保健長升既得返堆醫療器材
Abt mdt tmo dhr isrg果啲

咁大減價d人又爭住上車架者

巴打識波

正傻閪

900all in 沽左tesla 究竟跌到幾時

自己貪心怪得邊個 抵撚死

真係抵死，已經升咗接近50% 先入貨
好on9

737 Crash

死返落300啦

來吧特大災難

據金融科技分析公司S3 Partner數據，截至2月3日收盤，特斯拉未平倉空頭倉位2410萬股，比前一日減少16萬股，未平倉空頭倉位佔流通股的18%，名義市值188億美元。2020年至今，特斯拉空頭的虧損達到120億美元。

空頭要掙返幾多先肯收手

Short put 黎

呃緊自己唔怕坐

估唔到道指升4百幾
我個倉都要見紅
因為有隻賭輸業績

same

Goog?

如果goog唔驚 上望空間真係無限大

其實個市幾時會信隻病毒擴散得好勁
有藥作用未必好大

跌得果小小就叫春咁，買msft ko 咪算囉

真係咁勁都係大戶走先啦

你都係估嘅啫

覺得大事大戶一早事前走，美國覺得隻病毒碎料黎姐

等 v 跌穿200入

美帝藥又有 疫苗又有 驚閪

仲禁埋入境

TSLA真係太大隻，錯邊好快輸曬，940蚊仲買正股只能話經驗尚淺，應該用ATM lc代替

今日ifc會創健力士紀錄

照計本地炒妖股勁嘅人唔小，正路去到美國場炒TSLA應該大有作為，點解反而俾班鬼佬trader當ATM?

琴日200溝左

我覺得係散戶跟風損手鳩叫多

對比起美帝流感
未算嚴重

好毒

鬼佬都炒得正路 人人有錢賺

美股一月底回左下依家又上番哂
係咪又準備開過車

美帝妖股冇十合一，合完再供，正路好多

TSLA前日入既先損手姐，講到好似個個都輸咁

買指數又賺1%

當初入場又買得大既個個都兩個月賺首期以上，都係近幾日忍唔到手既人先損手爛腳啫
話唔定回調之後又上呢

唔生性，賺到十份一個首期咋

最慘係今晚都似會跌到仆晒街

應大把人仲賺緊既，賺少左je

不過而家都係回番去電池廠獲利炒去個價 再drop 多左d

今晚穿700可以加put

利申：賭乜輸乜，大明燈

如果佢今晚試多10%，點算？

尋晚早訓咗 上唔返車 起身見到已經升到203

其實都係回番去業績後個價

見佢203跌到202已經買定200限價盤

想入但驚

put 張遠價要幾錢

琴晚入左張595 21/2 到期都係8.55

對上一日大爆升入過張695 put 信念唔夠放左 捱多日就數錢

不過小心IV

琴晚IV CHOK 到 明明賺緊 跌幅無收細個PROFIT 都收細左

有冇人尋日撈左workday/salesforce

大前日張call 信念唔夠走咗，一張賺十萬

新手想問下大家邊到買option

以我知係炒返支那股同冇成交即細股之前先拉左班
起碼唔怕大股東高位炸佢
又易搵返大陸班水魚接貨

簡單 佢地關咗早睡早起

本身183個陣想入
不過心大心細最後無入到
睇下今晚會唔會再有機會

有無人買左TEAM/ZEN?

我都有買CALL, 6月19 1500

前日9xx有買1張, 琴晚開市再補2張, 都仲係輸到仆街

仲有4個半月, 唔知會點

隻tvix凍過水

買clod股 目前唔太建議workday
一係你等埋財報先買
要買不如msft / salesforce

香港炒期權，興炒小小OTM博入價，再不停roll，鬼佬又好似唔興咁玩

多謝巴打推介
Msft幾日前入左
睇下呢兩日會唔會有機會再入
Salesforce都想入 今晚再睇下

vix跌到12就入

點解冇

鬼佬先中意買OTM

中國宣布美國貨關稅減半 以促進中美經貿關係

侵然到開巷，美股糕糕糕

睇下wallstreet bet d鬼佬點玩

今晚一開不問價走算

咪係,梗係有啦,不過美國人醒好多,見到呢D股唔會再買,變相無炒作空間,所以比較少公司咁做

美期又爆

tesla 會唔會借到勢反鰱

如果唔係好識揀個股
係咪買VGT/SKYY算?

如果tsla跟道指
佢應該仲係300蚊

咁你都係msft算啦

佢到時都係cloud既龍頭黎架啦

至不過佢業務唔只限cloud 同埋太大隻姐, 但穩陣WOR

港股真係好撚垃圾
成堆垃圾上市公司

跌多一日先彈啦

港股成交好細，好易控制

直上30000

今晚又升到爆廠
淨得tsla 跌

手上冇call，爆發唔夠

有冇人買mdb? 好似超買得好勁

認真 巴打唔好再買Tvix
我曾經食過兩次10%升幅
都以為自己好勁
但買多幾次輸到仆街

炒香港其實都好，上落快，食格仔

認清左自己實力 決定供qqq算玩乜撚野股票

係 未合股之前

我16$本(即係現價160) 有千幾股

跌到7$ (70) 決定斬9哂佢

輸錢皆因嬴錢起, 唔可以貪呢D快錢

除非你day trade食波幅

但千期唔好過夜

都好過我, 一堆TESLA CALL

All in QQQ

不如tqqq,反正唔會跌
11000點個時再清倉

TSLA最尾升個兩晚都係天光抽上去一波大既，你有睇就知古怪，差唔多\
時間出大波動，我兩晚無訓望撚住佢走

Someone has told me stock only goes up.

唔知幾時上得返9xx

tonight

850你都應該偷笑

上海間廠無事，產量同交付無甩拖

同埋歐洲間廠開波既話應該無問題既

最緊要係Elon 唔好無啦啦鳩up 就得

我今日賣貨
你要唔要D?

上海好似下周開工，但佢升返前有幾多人捱得住佢再試10%

850 1個月後應該都得既, 等D熱錢走左先

換手率太高 空頭呢幾日又蠢蠢欲動

如果今晚上到800 都好夠

其實得唔得呀...下星期開返工....大陸疫情仲係好嚴重喎

反而我希望佢真係firm係德州整個gigafactory

我均價643,唔驚

比我走左張put 先啦

下星期會唔會太樂觀？ 支那爆到咁

上面cum 左幾多消息無人知

炒TSLA唔洗睇數，而家個位係信念

Disney 因為熄左上海同香港park 靚仔財報都收左皮

Tesla 成個廠要停工市場都可以炒佢上去，同類消舐真係一啖砂糖一啖屎

正股 579成本

如果唔係960個下入左10股應該唔洗咁高

我都唔驚既, 擔心張call姐, 因為張call係6月19 1500

tesla跌到550蚊即入

唔穿700 都偷笑

到時唔好經過IFC，出街小心空襲

好難得有個高價再壓翻落去
市場形勢咁樣空頭一定好落力

升到咁急，市場對邊個位先係支持位可以點解讀

今晚連700都未必企到，空頭輸左咁多億，今次一定大報復

買指數贏
老強份美國基金又贏

643都唔係好平姐，要跌一日就跌返去

老強會唔會買債，見到份退休金幾年回報2-30%真心HAPPY，坐係度等收笑

想等個調整先再入美股

解讀唔到
呢隻無現價
只係預想價
信elon 就唔止2000
但唔知幾時實行
估計今晚會穿700
可能落翻500

空頭次次都輸左
仲要難得搞到個市場對tsla信心動搖
加上上海環境因素
高價果陣聽聞jpm出哂貨

今晚升定跌真係估唔到，期權倉兩邊都好重貨，我睇無咁順結算日就一空到尾，兩日賺返十倍

Option點影響股價

要睇你投資取向同年齡，冇定數
保守D既話8股2債或者6股4債，就退休建議倒返轉，退休金黎唔係拎黎賭下嘛
進取D而又廿幾三十歲，我思疑all in 股會好D，長遠回報計股>債，而你又有時間同收入去渡過短期既崩盤，或者好似美國7/80年代既十至廿年股市橫行

不過一日未退休D錢都唔係你，撚知2047年之後會變成點
有心有力既提早移民拎錢出黎，自己買index ETF同bond ETF算吧啦

所以搞到隻野升就升到仆街
跌都跌到仆街

你當爛肉咁，而家咪又算係支持位，但升上去坦白講難

mdb前幾日走左一半 好過zs連家鄉都見唔到

而家爛肉前景有starbucks, kfc, dennys 加持緊，係日日被人話佢被人告先升小小又比人禁番落黎

不過都係捱埋earnings 就走人，睇定d先再入

確診人數已超過港女了。。

zm 都見唔到家鄉你好高位j 咩

152 買左少少

Adaptive Algo orders

ib 叫人用，其實係咩黎

premarket tesla 暫綠，my put

650前最後逃生門

今晚唔知有咩做特價呢

tsla 囉，唔係話drop to zero 咩

有冇人盤前賭TWTR業績

有100股
等運到

又開車

有200 股
但想鳩縮

大戶我唔屌你地都唔撚得！我成倉279熊，有種打我靶呀笨，唔撚信你仲有力升

公司買返哂股票，市面一股都冇即係點

開市前就打了

行錯路ching?

巴打，呢度係美股喎

瘋了

呀生，呢度唔係港股討論區

美股無牛熊喎

我想盤前入d博下

Sorry回錯
IG Wall Street 咩事回

美股喎Ching

上次公佈跌落地獄

zm同zs兩隻野來

係呀，所以應該冇咩人對佢業績有期望

soxl

2020年2月14日13時

小學雞到一死13

今晚又暴升

道期回左100點
唔會又玩破頂後單日轉向千跌嘛？

post market買tvix

今晚再狗衝

師兄好撚大壓力

又玩嘅意思係～～～～～
上次幾時

狗衝乜先

唔話你知，要死一齊死

NEE
GOGOGO

尋晚2張35 lc

uber今晚賣左佢
渣左成個禮拜倒蝕

有無人call左

岩岩盤前買左100股，穿32蚊就斬

幾點announce

納期1月24

WHY

確實時間唔知呀，淨係知係盤前

千跌

千跌有乜所謂 入貨時機做倉底

都叫有大跌過

呢排賭業績成功我諗得intel Amazon tesla 其餘都係跌

Aapl msft
Spotify

twitter真心唔睇好
根本唔係賺錢企業
d廣告客又係d niche公司

AAPL乜Q事都升唔鬼算啦

NEE夠貨啦
儲緊金融界既公用股

Spotify 我真心睇好

有道理 但股票市場係無道理 難講

Shopify 定 spotify

我就講緊Spotify (SPOT) - 串流音樂

屌sorry，睇錯shopify

個個都講TQQQ，有無人講下道指三倍或者S&P三倍?

點解個個睇美股今晚破頂？

我買跌

道期..

減關稅 3m會唔會升到上170呢

tsla盤前轉燈

前排先吹淡

消化完啦 呢幾日pre-market 都俾人推高價

雖然無買不過加油tesla
淨係想班short seller爆倉

Tsla插緊水

700

又黎

一 put 即跌

700 All in 果班巴打呢
快D入去托住佢

穿咗700蚊
550蚊即入

跌穿550又話400即入架啦

TSLA今晚又黎多次人踩人

每次插水都無人敢入上年仲圍鳩格蛇

ching calm down

又大跌tesla

今晚好友會輸

一隻咁好既股票點解要大上大落?

有咩投資書適合新手睇

新手1問 想問有無人用富途cow cow, 你地入金係用佢自己個貨幣兌換兌?定直接入美金,我見佢兌換個差價都差幾遠 港兌美7.7735/美兌港7.7515

漫步華爾街

Ib啦

我每次都入面兌

ib個rate點? 因為本身cow cow玩港股,貪方便近期小資金試下玩美股,長遠玩美股既話會睇下是否轉會

咁你out金out咩貨幣

暫時未拎過出黎等其他高手答

今晚守得住700就贏
唔再大上大落，再等下一次爆升

我問客服可以出美元, 然後如果要出港元就要用佢個貨幣兌換 ,但佢個rate有D差

全球最靚rate

未開市己穿

呢排有無人入GILD

走左tvix 入爛肉有無行

如果係cowcow 入面用港紙兌美金，拎錢就係入面轉番港紙再提取，其實應該無咩分別

建議唔好，中過伏

講得出呢句你真係冇玩過tsla
佢係從來，係從來都未試過唔大上落
佢每次波幅既幅度都係一等一咁高

250~360大法

擲地有聲

tesla 盤前都好激烈，會唔會轉多次燈

有匯率差價會蝕左

係一次比一次高

大把大陸友係到叫囂，一日唔洗旨意升

本地既高手都廢事出聲？
同真正既武術高手唔會出山一樣

又爆返上去

我唔打了

一次跌300蚊等於下次升600蚊

你以為跌少少個put會升咩

佢對上一個頂個時都係同而家差唔多
用左差唔多成年時間先趕走哂d 賭友挫到落180反彈到而家

陣間咪知邊個少少囉

跌到連lp都跟跌

gopro 係咪就執笠
出親er 都爆落去
又冇哂新product 瘋狂食老本

twitter開左彩?
盤前升4%

最後鹿死誰手 自有分曉

盤前都咁激，今晚做花生友算

琴晚入左張lp

你岩，俾我補充下
應該話波幅+-10%以下
個人認為，泡沫震得太勁/無人護盤既話
無人會敢接貨
所以就會多左班"跌到xxx就買"既人
結果無人接盤，陰跌模式

開左
寫到好差咁 但又升

恭喜
LC到價
可惜我心血少
唔玩call put

反cup

傻仔，免費比條formula中國，之後中國注冊左條formula,你以為重有錢賺？

唔明升乜
雖然我有少量貨係手

想問你地係邊睇盤前

google

睇下點,有熱度就得,盤前已經升緊

marketwatch
不過好垃圾

zoom 仲入唔入得過

twtr唔係after market出架咩

最高位買 最低位放神一般操作
我決定呢年都唔再睇tesla

ON99

回左少少，比個最後機會大家開市入貨

940持有人？

放得好架啦，因為未到最低

係咪可以put

巴打睇乜位200？？？

過咗靚位put

利申： 由940跌落860 蚊時開咗LP

隻隻都升到咁高，近排買乜好

唔想高追?
咁買TSLA 近排回得最多就係佢

巴打想問下你個即時數據係邊度訂佢太多數據我都唔知訂邊個好

琴晚一早走咗去賣車啦，唔通仲坐咩

同問，點買數據最抵?

升左5日，真係無咩位入

咁你話隻隻都升呀嘛
咪揀隻跌既俾你囉

升又唔敢買，跌嘅又唔買

真係難服侍

NEU高位回70蚊夠抵未

TSLA
708.10 −26.60 (−3.62%)
盤前 (08:59 UTC-5)

3個%咋 驚咩

Amd

又咩事

amd 做咩跌咁多

琴日最初都係3個%

準備700入tsla

好彩我隻In the money call 係用SP 錢買 diu 佢

Tsla 調整緊姐

岩 調整到500先係佢既價值

兩星期內500升到900 要調到幾多先有平台比佢整固

AMD盤前咩事 好驚

新手想問各位師兄用咩網睇美股? 手機app睇圖唔太方便

amd 今晚應該又唔見3-4%

咩原因

買親都跌 amd垃圾股

跌穿$700

應該又係D撚樣分析師?

好殘忍

我唔撚柒鳩屌你班大戶個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

TWTR賭贏左，升10%

上次出財報急插嗰陣買左少少

盤前買左100股，少少地賭下

我跟你就會變輸

巴打放左?

升10%，諗緊放唔放好

Tesla算唔算係黃昏之星？
但支陰燭唔夠長

比次機會

正call 驚西

Qcom做緊特價

之前放左

tsla

Amd 爭番口氣好無

上呀AMD

700蚊轟炸機

果市好似無咩力上

amd 咩事

有無upro既朋友

屌唔撚係我走左隻tvix先黎跌呀嘛

撚屌分析師咁大威力？

多數都係

irbt

仆街，摸頂重貨

好似有個數據包，每月trade夠10 美金會free俾你

TWTR同Amazon 易賭，市場都預左差，輸極有限

早講

Amd想點

Lk又搞乜

今晚好多野特價

有一個bundle包三大美國交易所股票報價

即買，抵玩

買咗？？

咁樣又上又落tqqq係咪好蝕？ 即係樓主post果張圖？

係咪要溝佢老味

巴打一齊坐船

呢隻莊家股嚟

今晚會唔會爆多個post

支那股都買

點解？求解答

係 所以唔驚佢唔炒返上去

好想賭IRBT

就頂唔順 想買返index etf算

Set 620入 tesla ,陪大家坐

有賭未為輸

到500叫我 到時玩埋一份

講左咪撚玩中概莊家股架啦 正正路路有咁多科技股/etf可以投資 你又要去比莊撚狗咁撚

600左右就係佢合理價

5字頭應該可買入

高位回調要預低啲 人踩人 踩死人

隻call 300% 補返賭tsla d$

有冇勇士一係撈隻Qcom

一齊

買美股都仲要揀返中丐 為乜？

目標價85.5

依家入visa會唔會好搏？

有買貴無買錯
但可以等佢200留下先入

跟隊

煙條2號 呢幾年都係擠牙膏 俾apple 粒a chip 屌打足咁多年 宜家連可以J嘅跑分都輸 冇撚得救

都係買返d科技龍頭 etf算

leveage etf上落係用百分比黎計
你試下計+3%再-3%就明， quick math

分注入就唔會

ma 啦

企穩85 可以

Wa diu咁買tqqq咪唔可以長揸

TWTR升咁勁
好想賭PINS
幾睇好佢...

(1+a)(1-a)=1-a^2
中學生數學都幾有用

上一次中咗佢earnings -20% 好彩而家溝淡咗

Tsla做返一股黨，放埋隻amd free返錢買其他

唔係無乜分別架咩

係F.1既percentage好懷念

why not both

頭先邊個話個市冇乜力燈

V今晚好似係企得幾穩 平時佢第一個跌 跌啊!!!等今晚200 樓下大特價

10蚊升100%=20，再跌100%=0

我想賭khc,呢d垃圾股，市場應該對佢份業績冇期望

一股都會輸到仆街

分別整兩隻股票出來做咪鳩 好得閒吖宜家

分兩注咪得

但佢早排放風話 USER已經超過左SNAP

跟左

Snap乜事

BTW, UBER賭唔賭得過

Msft定aapl好 好難揀

想入Apple 大家有咩睇法

跟風入左少少LC

唱衰amd

我掛單撤退緊

市價啦

諗住分4注
入左2注就升緊

37.18岩岩成左

睇圖msft穩到仆街
but why not both

跌多D 想入

你咩位入？

Same 妹左咁耐 $34蝕住放

上星期37入

唔理啦，希望有其他拉返

Professional US Securities Snapshot Bundle

該服務會發布所有掛牌美國股票的全國最佳買賣價（NBBO）快照報價。包括道瓊斯工業平均指數、標普500指數及場外市場報價。票據、美國股票NBBO快照報價需在原訂閱價格及費用免除的基礎上額外支付0.01美元。

USD 10.00 /月

賬戶月佣金達到USD 30.00時將免除每月USD 10.00的費用。
訂左E個

LC QQQ

勿讓今天的猶疑成為明天的遺憾
信念

Tsla能否勝歸來

綠色嘅tsla

特價完畢？

苦主post一晚21頁

戰勝歸來

綠燈左

走左張put 開市贏果d 輸番哂

直衝800先 唔好講咁多

NYT 搞咩.. 原本想入

嚇到我心都離一離呀

想入amd

屌

夾死班shortseller

信連登仔真係死得,見升嗌升見跌嗌跌
重衰過D老千
我就話價值投資驚閪
有人會買貴貨,有人會買平貨,但1000蚊前點計都係抵買
我就800蚊買左貴貨,不過個心好平靜,心如止水

LETS GO FUCKING TESLA!

上返800，啲call價錢幾何級上升

都係連登d高手有料
早幾日吹奏完第二日跌
尋日數臭完今日就升
學到野了

熱鬧起來

第一日知咩...
所以我都乜都唔L講
呢度超多孔明軍師

一路睇一路笑

公布左業績

有料

tesla夾得好勁 攪到我想加注lp

清心理質素好強,有信念!

復活

唱衰amd篇文比鬼佬圍屌緊

揸左幾個月最後係蝕
撈垃圾股好過

撈左

彈左咁多

之前話肺炎 33 放晒

同路

垃圾股之一 KHC

Hold緊amd,tsm,spy,qqq,wday,pypl,nee

因為條友真係唔識架喎

架車沖個涼返黎就升左四十幾蚊

訓醒跌400蚊

想賭uber

我買左呢個啲美股都係延時報價

呢個得SNAPSHOT
要加多4.5

唔准笑

上呀！

邊到送，點解我唔見

沖多次ok？順便扑暈自己

yum想撈底

Goog終於生性喇

TWTR 侵侵親生仔

靜

唔知今晚企唔企穩到40蚊呢

GILD

GILD直線向上

All in

留返聽日啦

岩岩吹埋頭啦

去到760又好難攻上去

佢比緊機會其他人上車

Ba復飛

年輕人諗清楚,
望住tsla由760升上1000而你無貨
你甘心嗎?

去到果個位就一堆人掟貨

已經無人阻到googl

發覺佢股價真係同spacex支Falcon 5一樣

如果跌到500 以下呢

amd跌多d

即使drop to zero,曾經與一代天才Elon Musk一同追夢,人生仍有遺憾嗎?

彈上.彈落姐

搏盡 · 無悔🚬

有時覺得tesla原創者都幾慘 光環俾musk拎晒

Amd 彈緊

Tesla

正常浮動咋喎

即入即賺

我覺得中學時期炒股其實應該會醒目過而家出黎做野

好多數學concept都唔記得哂 mindset亦無以前咁緊慎

變左好多時都係隨心買 即係傻散同賭徒

我以為2 %算多 前幾日見跌先入

aapl 遲早支那肺炎會跌一跌
both長遠係穩

長揸？

TSLA有冇機上番900

好少長渣

各入咗少少 諗住美國大選完再攞出黎睇下咩景况

新手?
美股大把日日3,4%既,仲要講緊唔係BYND同TSLA
係例如AAPL,INTL,MSFT呢D超大股

想問咩叫 空頭 咩空頭陣亡。 可以開始空了

Msft玩cloud前景明確D,基本上係升硬,就算有股災最後都會升番
AAPL重食緊老本,再唔突破升勢會減慢,甚至未必維持到

即係做空

兩三個月到 有大股郁得慢既錯覺

拿拿臨放

係大陸術語 定 香港都係咁講？

大股先快 快上快落
你睇下Tesla

等其他巴打答你，我都係新手賭徙

但最近er又好好

咁bynd異數下站

V呀個d都郁得好慢

Tesla 又爆

bynd d 上上落落真係睇唔到佢做緊咩，升dd 又有一大棍，升dd 又一棍

術語黎姐 應該大陸
空=沽空
做多做空 多頭空頭
做空咪空軍

見aapl轉緊型 睇佢半年先

講起股災怕大選過後黎料

Amd 咁爆法

其實我唔明 以tsla為例 成日有人話空頭蝕左幾百億 姐係佢地不停做空 position仲係負緊數？但市場個價又太高 佢地入唔到市？

早3 個字先講緊穿唔到760 而家已經780

做空=沽
空頭=沽空機構/沽空者

大陸術語嚟

我張in the money 聽日到期call 比佢震走左 垃圾鬼佬

2019係Apple watch同Apple TV收成期,2020未必可以再靠呢兩條水谷數

我番到家鄉啦Tsla

大陸台灣都係叫做空
以前睇股票作手回憶錄
台灣譯者將「short position」
叫做「空頭部位」

又上返800蚊

因為我機會主義者 見到d megacap 跌幾日就會手痕入
港股唔好啦 完全無打算了解

平咗tesla lp止賺算，果然係強股。

增持返msft

Tsla個莊識玩到...幾間大行夾埋架屌，換手率咁高根本同散戶無關，但莊家機械人穩價個陣搞出黎

唔係airpod ?

長遠一定係AAPL AAPL 擠牙膏=/= 無料到，佢仲有大把嘢玩，睇佢用咁多錢轉型就知決心幾大。
同埋佢現金流非常強，真係無得輸

TSLA唔夠膽跟機 但係又忍唔住望實幅圖

真係on撚9 條日線...

TSLA 暫時走了，用IB開大個孖展賺D錢仲安全過今個星期揸住TSLA

GILD大家點睇 全球30top藥廠 又公開埋肺炎條formula 雖然未必有錢賺

Apple TV 真係執柒佢算鳩數
穿戴裝置會係未來收入一大來源 apple watch, AirPods 係好好賣
宜家佢要做返起ipad 同mac 呢兩條線 keep住跌真係唔得
iPhone 個老本唔食得幾耐

話AAPL食老本真係由SJ死講到而家...

買完坐定定已夠

岩岩跌個時買左call

例如
A 股 而家值100, 有人做空佢，要問人借貨賣出街，咁佢係負100 股。

之後A 股係咁升升到上150. 咁帳面上蝕緊50$, 但佢借貨仲要比息，就係50+息， 佢一日繼續升，佢都要蝕。到頂唔順佢要平倉，就要執街貨填數

即係tesla 一星期火箭咁係夾死好多人

好似係咁，都係係到睇番黎

理論上槓桿ETF 係唔適合長揸, 因為有槓桿損耗

實際上UPRO 同 TQQQ長揸係賺到仆街.

賺6,7 千變千幾即走

屌，入咗

都有份,講漏左
但呢三款周邊設備有個特點係更換周期長
你要人一年換一次係唔可能

格蛇唔睇好aapl

利申無貨都唔識睇 會買msft

做淡可以借貨黎沽/開左long put/short call
有啲人借貨黎沽，搏佢跌再買番平貨黎還
然後tsla又不斷升
果啲人要追交保證金，其中有啲頂唔順跌/冇錢加落去咪要斬
認輸收檔

一齊搶貨好刺激

本來有110k變咗30k, 不過當玩下，我都鐘意tesla

87蚊撈左覺得自己好叻叻

必二簡一既話 Msft穩好多
最少唔會比人搞反壟斷法
Windows 已經比人查過
其他領域都有曬對手
Could 仲有amzn擋箭
其他幾間都隨時比人搞

AMD

我87.2撈左

今日好green

爆又屌

thx ching
求tsla 今晚乖乖地上返830

正

最正係雲端食公司客，又唔怕天災同生產線。

Thanks 多謝燈神，低位買左call

又升番，我張call

好彩我有正股

新手想問下，tqqq有冇人長揸？

50.1買仲蝕緊 渣左半個月

TSLA 岩岩望690，依家790

逃生門已關

Option真係好刺激，tsla啲call今開賤過地底泥，而家已水鬼升城皇

細細個睇台灣翻譯書就有

支持

TSM同AMD 又做咩咁生性，比位入貨?

最近先鼓勇氣買option 當堂覺得去賭場好多餘 要賭點解唔賭option公平咁多仲可以刀仔鋸大樹

tsla真係玩兩邊long 都發

你試過比IV 夾爆就知咩事

option風險大好多 又有time decay 等等
佢到期價值可變0 正股除非破產 正常都唔會變0掛

無諗過郁正股，係張call 聽日到期，都唔差得幾多，幾百港銀je

可以教下iv即係點嗎 我只係知係個波幅 但唔係好清楚點影響法

因為呢兩個index唔會跌？

望多次ok

又多個唔知IV係乜就走去賭option

想買少少吉利德 趁仲未爆升 點睇

例如業績期IV 會拉高，完左會一野禁番低
你隻OPTION價值包埋IV, 由其玩OTM

上次買APPL CALL 業績後佢升2~3% 我張call 要倒輸紅字

又可以奇境到靠IV 扯高到，TESLA 買PUT. 佢升都可以綠字一陣

成日穿幾多幾多可以加乜個D都係on9
大戶專門收割圖表派

me

有料喎,真係燈

呢隻野唔係炒完啦咩，果日爆到24%

BA

其實msft呢啲係咪高追都唔怕
反正keep住上升 加上佢真係業界大佬

唔好讚我啦

我想問。。。第一次入call...
我想走啲袋左落袋先。。
應該走邊隻？

唔該繼續

好人一生平安

Tsla穿700又真係升100蚊
上次穿500又升100蚊

apple我就唔入了, 佢大部份都中國造, 啲存貨只係得番一個月左右, 佢點都要將工廠搬離中國

玩option既係連登search期能異士,個巴打有超盡教學,唔好咩都唔知買然後上黎問iv係乜

你當我麵神咩

搵到啦唔該師兄

69入左少少 不過係因為佢擺患者第一先入黎支持下 佢公開左formula 比共狗拎埋專利 其實都唔知佢有冇錢賺

Tsla今晚應該完了

難d，一來佢唔收錢，二來已經炒左呢個消息成個星期，三黎太大隻，星期一盤前爆左24%不過極快冧落黎，不過長揸呢隻其實都唔錯

新手想問美股option大家用開邊間券商玩？

其實財務上ceo講明唔會因藥有額外收入
但依家大陸啲人瘋狂炒佢相關股
隻隻幾個停板 好難講會唔會爆升

其實唔洗分開買，集中買一隻就得，因為你唔會真係行使，求其賣一隻就得

今晚gg，永不超生

大陸點同美帝 呢間咁穩健既公司 又冇係呢單野直接盈利 唔會好似大陸咁炒消息炒到爆晒
不過佢咁有良心就緊係入少少支持下

即係個價已經計算左會升呢一點 明白

twtr 終於返家鄉

50買+1

買咗amd 好興奮

唔同價嘅call 喎

連登棄股mu無人提

行使即係期權變正股？
好少聽人行使期權

因為通常你直接賣期權賺到既比行使多
又或者根本未到價

Tsla發生咩事

點睇uber? 想earning前入返些少

唔應該話唔適合長揸
應該話唔適合上落市
所謂槓桿損耗咪同炒孖展咁
上落市就要蝕息
大升市就賺到仆街
美股係長年大升市

有咩分別 咁近

想問下大家長炒定短炒多

又話黃昏之星又話盛
升到仆晒街

圖表有用就唔會有TSLA啦，班圖撚仲未醒

穩未

已開call
d 預測全部寫到好淡
好大機會有驚喜
股價前排觸底回升緊
成交靜左一排係時候爆上了

想搵一隻同中国關係細D既長HOLD...始終肺炎至少會影響Q1 EARNINGS...巴打有無推介

話左連登股神格sir短線睇1000蚊，長線睇6000蚊

無意間搵到隻option錯價到離哂譜

因為tsla

有侵侵光環照住嘅TWTR

一陣3烏鴉你睇

小心入左先發現錯既係自己

咁有冇交收先

少少試下無壞

有

唔想再玩高J了...TSLA

等你報捷

平嘅Facebook 都唔錯

比起普通買qqq會唔會高左風險？除左三倍外

唔係今日有就叫有呀
講緊係你見到嗰陣有冇人交收緊呀

都有4000幾張成交左既

msft

咁祝巴打賺多D

我反而等緊入asml tsm果堆半導體
肯回未

TSM回完升返上去又再停係度...

之前回左啦

Qcom勁到

牛牛玩唔玩到short call/ short put?

未入完
Asml買左第一注就升到今日破頂
Tsm抽高就磨下磨下 睇怕都唔回

Qcom仲特價緊

巴打似係岩岩睇完就想黎short call/put

唔好亂黎住

一月都而家升左好多，仲有水位？

玩到，小注落場玩啦，我寫包單你爬晒文都r晒頭，一邊玩一邊學好快學識

玩恆指期貨

naked

BA 又做物尻升咁多

bili

因為又炒機

點解美國既醫療系etf咁多垃圾，得一隻正常
明明美國醫療醫藥係最勁

如果封咗上海會點

無咩點 tsla又多個原因跌

睇你同咩比

成交量tsla真係痴撚線
電腦對盤左手交右手就炒上去
真心on9

msft 真係穩陣

唔明

雖然ARK吹tesla 7000$ 有D誇張

但其實有無諗過tesla 電動車呢個product 個未來真係可以好撚勁?

有睇佢個autopilot你會諗到

將來佢對 半導體, 雲端, CPU, 遊戲, 呢幾樣野需求會好大?

一陣佢同NDVA同MSFT擴大合作機會真係升到仆街都唔得掂

好快過二百

因為二黨都都會打鳩藥廠 中介 醫保
政策風險好高 拜耳強生比人告到甩褲
之前醫保股unh都係長牛 一個法案就磨足幾年
長升既美國醫療etf買IHI啦
賣醫療器材/儀器/體內植入果d
長年仲跑得贏QQQ

一直買緊
但成日洗倉咁

超重倉

但問題係佢短期因素好弱
擔心q1業績應該好差

佢仲大波幅過qqq

心血少好易嚇走
成交太少，比莊食價嚴重，會唔會呢

會幾時公報

唔吹下目標價 吸引散戶入貨 佢地點出貨
TSLA同佢地合作搞AI應該火箭升空

之前300跌落180時都好似吹過話apple想買

歷史一直都重演 次次將個目標價調高就一堆人湧埋黎 之後攬炒
過一排就升返

唔係好覺又
始終正股無𧗠生期權食得咁勁

tesla同google合體
街景用tesla data

入定fxp

發生咩事

eWhispers比twitter ban左

我重倉arkk

IHI 好嘢嚟

導航用GOOGLE

分析物體要NDVA既display card個d

界面同其他計算用MSFT

車內娛樂 打機 聽歌 睇netflx, etc

美股日日升
忍唔住加左倉
睇下燈唔燈

Uber 竟然升到10%

借賣左印度業務同炒人降cost 黎炒
中了

除非tesla做埋車以外既業務又成功，如果唔係唔值

shop d 正股波幅唔大但14號option iv 成78%
係咪pricein 跌到仆街

咁玩法真係Ironman 都似

SpaceX likely to spin off Starlink satellite business and pursue an IPO

信念股

正呀又有野炒

ib 可以點抽

空倉既巴打
打算幾時咩情況下再入市

美股ipo唔係散戶玩
都係要冒險開市狗衝

1月開始空倉到上個星期忍唔住入貨
入入下滿撚左屌

剩係買starlink業務的話係咪等於要分拆間公司出黎

每日入d特價野都好快爆

首先你準備1-3球左近美金，再去搵美國相熟既investment bank agent ，或者就有你份

Space X 真。不問價入

thanks

淨係拆starlink
spacex太值錢唔會拆出黎比外人玩
讓專業的來

唔洗特價淨係買落後都有排數

之前富屠唔知點樣搞到自己客戶有得抽LK

想問下長渣低成交既etf渣唔渣得過？

支那股你咪當間公司自已圍內認購

我昨晚都盤前入左TWTR, 開盤特價入左QCOM, ,之後買左MMM 同GLD

低成交預價閪

uber zm mdb pin msft wal
希望唔好爆煲住

爆都唔緊要，仲有錢接貨

淨係options greek同iv expansion contraction都有排理解

嘩 就算拆業務上市都真係估唔到喎

Cls. Nasa同國防部都唔夠Funding？

咁我想修改返上面講關於tesla既導航技術，要睇佢係會用衛星業務自主研發埋tesla既導航技術

上海開始出現大規模爆發，tsla個工廠真係可以復工？

原來曾經炒上100蚊既AAOI, 依家得10蚊

今晚tsla會點呢

睇戲咁睇LO

大佬唔用亂用啲派膠icon
好易做成誤會

#743 巴打講得好好.
因為納指, SP500 長年升市, 並不是上落巿.
所以3倍力量>槓桿損耗

條傻西以己度人姐
自己唔用就覺得人地唔用
計數唔抵用
返工夠ON9啦，佢又返
弱智仔一件

TSLA BYND

spotify琴日升咁多

師兄返咩工會覺得on 9 咁慘

點解香港唔興玩options？
性質最似都係得輪證，而且都唔多人玩
最多人玩既都係牛熊

幾萬蚊買你條命，你D時間
唔撚ON9

香港option貴又無肉食

MSFT

睇黎師兄養好多on 9

我無份養你

要返工又真係幾on9既

mola mola

已short
祈禱跌

我都係來集氣

求跌

屌你滿倉call 真係ifc見

滿倉call tsla 賭仔？

俾次機會

其實台灣市會點影響美股?
唔明個關係,TSM?

花生mode, 睇下今晚挾死好定淡

咁高IV都買........

定兩邊都夾死

short side wins

邊有資格要你養呀

isrg

格sir推介過嘅股

今晚老美又破頂

期貨跌都破頂？

隻野今年好慢，同埋已經好貴，但絕對係好股

ILMN

今晚等非農數據同侵侵講話

侵侵幾點講話？

ba

pre marlet 好紅， tesla

有冇人知 IB log in 完話我冇trading/market data permissions 點搞

美期係咁跌

原來msft返左科網股家鄉

美股TSM可以視為台股2330個ADR

我用macbook

睇黎今晚會跌

非農好=經濟好
非農差=減息
結論：升

無事既，琴日劇本都係咁，自我安慰下先

諗住用8仔買etf 點睇
定應該開個ft

LMT GILD

期暴趺

跌5%先通知我

想清倉，有d淆

尋晚升到仆街唔講
依家先果3%
同我落去

tesla? 琴晚尾段回哂啦，after market 再跌左1% 結論無升無跌

我開市入張put 幫你燈下佢

窮撚首選

black friday

今日趺咩

唔係返左好耐?

180蚊

尋日為破頂而破頂
今日咪跌囉

準備特價

今晚吸少少NET賭錢

Net

利：持有少少 信仰當支持

暴跌feel，襯盤前未跌走走佢先

Uber咩環境

今晚大特價就好
想上翻d食

-1% ？

倉*

好耐無人提起呢隻

升多多跌少少又話股災

表現好唔理想 冇辦法
但長持係睇好嘅

有無人覺得ib web版好唔穩定同好慢
成日撳撳下會logout咗
反而mobile app少啲呢啲情況

中途拆過股吧

連登新手指數上升

各位巴打主要係咩網睇美股新聞？

新手大量湧入 今晚實好刺激

amd

我隻tvix

今晚咁多人睇淡
開市實v彈

新手一問：有無唔跌既股票買？跌 0.1%都接受唔到

HSBC手續費好貴

唔洗睇，美股有好消息就爆升，壞消息就慢升

唔識死

連登時事台

應該得tesla

侵侵Twitter

不知不覺已經5年股齡，美股都已經有3年經驗
3年來美股已經唔知約多次carry全世界跌轉升，盤前跌少少就個個叫春咁
講多次，美股最緊要價值投資，而家的確係高位，所以一定唔可以all in,但潛力股無論幾高位接貨最好有少少，高處未算高，可能今日高位會成為明天低位
無貨可以入少少，有貨唔好亂加，亦唔好亂減，比例最重要
納指關鍵位11000，如果差唔多到位甚至過埋再減倉或清倉都未遲
祝大家個個贏大錢

11000

巴打個11000係畫線畫出黎？

有冇人用緊ib 點樣可以張手機嘅watchlist 擺落電腦

今日唔係玩非農咩?
希望醒醒定定

想入Uber

巴菲特指標加入中國GDP因素，再加入安全系數後估算值

11000已考慮武漢肺炎因素

到左11000或差唔多到，會有人唔願走

我覺得我會係其中一個

收到巴打

巴打有無咩網/書介紹比我呢d傻散學下野

9UP唔洗學架

你啱
巴菲特指標上網都search到，9up無難度
今時今日，網上都有大量知識，無話一定要睇書，只係有d關鍵字唔係個個識
所以唔好信我，search下咩係巴菲特指標，自己分析巴指標計緊乜，再自己計一個合乎自己觀感既關鍵位
如果覺得巴菲特指標無用，就再搵市場上其他參考指標
股票到最後都係只可以靠自己，唔可以靠人

唔好意思借個位

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

所有指標最後都離不開M1,M2,stock index,GDP
有本事自己計晒所有因素，做個夢幻指標出街賣錢都得，只要有人信，又真係work

多謝巴打咁有心覆我

之前玩開港股比佢撚到仆街 決定玩美股算

非農數據高過預期

有啲野聽都未聽過
有啲聽過識既又無諗過咁樣應用
如果個個都天材唔使learning curve既
又邊有人輸錢

但employment 3.6%

都係低

有樣野可以肯定，k線，陰陽燭，Rsi,乜乜乜通道，幾多天線個d，全部都係撚狗用
圖表派的確有參考價值，但愈沉迷個d比人撚得愈慘

+22.5萬
原本預計+16.5萬

係呀，盤前仲有特價，買左先

同賭馬一樣睇咩縮程增程，最後潘頓唔去就唔去

買咩好 選擇困難症

Tsla

Uber盤前好似冇乜力咁

brk.a

垃圾 好彩尋日走左

垃圾股黎，老闆都賣左唔少股

美國經濟強勁到...

TQQQ

新手一問 點解好高預期個市都係跌既

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

你upload相之前鏟咗metadata未?

Toyota earning琴日出左 幾靚
又無盤前交易 有無ching有研究？開市狗衝？

升6%都冇力
btw 開市放call

日本d臭閪公司財報好似無人理
Sony ER前升3%出完之後跌番平

長知識
仲話係第一市值汽車公司

股票就唔好買日本公司，車就買Toyota啦

全部都係after hours升

收到

因為港股係比勁人玩

不嬲am pm 都係少量買賣去chok 個數出黎
但pm 一樣有hold 住個價成功
唔明點先叫有力

有無人知點解上年半導體行業升咁多(soxl)?
因為iphone, 7nm?

PINS 點睇

Toyota點睇

GE 點睇? Cash flow好似好左但係boeing好大uncertainty

狗衝

佢AH出er唔係Afterhour升咁幾時升？

所有指標一多人識用就會失效

tsla 好硬

“Warren Buffett thinks Elon Musk is a great entrepreneur but he doesn’t think Tesla is a good investment, at the time, because the automobile industry has fierce competition and all of Tesla’s competitors have large cash reserves and won’t quit.”

FTNT開市跌到狗咁

燈

都唔一定,例如股市市值客觀上唔可能高過GDP總值太多,因為客觀上世界就係得咁多錢,就算計埋槓桿,計埋未來憧憬,始終會有個指標性合理值
呢D比較硬既指標唔係咁易操控